着晒風褸同運動褲落街風交

點解個風仲未嚟唔係今晚咩

原來果個係你黎
啱啱見到有個人著住風褸係到鳩叫

我都見到米六個個矮撚呀嘛

你一定淨係高過米六少少就喺度笑米六係矮撚

下 返咗屋企好耐